大鑊，Dissenter browser 用唔到九方

有無高手指點

用緊九方 3.0
喺 dissenter 上面打嘢淨係出數字....

係咪曲線黎

叫人入黎恥笑九方

試下㩒一下shift

按shift個number pad 變咗方向鍵...

dissenter對 scroll lock無反應添..